有偏頭痛入

成日個頭都痛到爆炸 個個月都有3-4次
點先可以好d 呢個問題困擾左我6年

困擾左我12年
要好好控制自己既情緒、唔好咩都鬱住，唔好成日熬夜
凡事都要看開啲
利申：有情緒病，完美主義

here
最近check到原因係鎂比正常低導致偏頭痛
食左鎂劑同維他命D3好左好多
加上又有情緒病都會影響偏頭痛發作

建議巴打都抽血check下
之前我入左幾次院ct同mri都照埋都話個腦無事
係最近先話我鎂比正常低

keep住食藥偏頭痛真係好左

我就關缺氧事，都冇咩可以做，盡量唔好咁焗

但係咁樣會唔會變到依賴藥物 一唔食就唔掂？利申嚴重偏頭痛 都係有情緒病 係咪有情緒病既人會易d有偏頭痛？

情緒會影響頭痛
醫生話鎂正常返就唔洗再食藥

我都有d情緒病 睇左醫生 好返好多

排左政府醫院check 到宜家都未排到

我一頭痛就keep 住食必理痛